MTR 技術員

有冇做緊/做過港鐵見習技術員/技術員嘅巴打可以同我傾吓？

坦白講 其實有冇前景？

煩到我想自殺

港鐵黎緊會愈黎愈易壞

做撚死你

人工同工作量唔成正比 仲要係差好撚遠 唔怪得港鐵學徒要自殺

你唔知就咪亂講啦 屌你老母！

技術員咋喎咁撚低級
又唔駛你狽飛

返工瞓覺都得啦